覺唔覺J2果對孖妹好撚煩

平時已經好少睇tvb
放長假，一開電視
打機節目又係佢地
Tvb自家廣告又係佢地
乜撚野後生仔傾乜春又係佢地
算，廉價暗星通常都多節目做
但係望真d，除左因為係孖生
仲有咩可取之處？
樣衰，髮型核突，無身材，聲似雞，煩膠
得孖生一個selling point
唔睇tvb真係正確選擇

55

佢地笑個陣真係好撚柒

加埋個齊蔭頭真係智障咁

佢地個廣告
一聽到佢地把聲就轉台

極高音
係節目講野又冇point
對比其他女仔極大分別

圖?

邊個？

相都無張

who

睇完都唔識奀星唔好幫佢宣傳

Ok

我ok喎